踢波傷左筋腱應該去邊睇

岩岩傷時睇左針灸個啲 抖左幾個月以為冇事
但岩岩一踢就痛 好似係傷左阿基里斯腱

照下x光，搵到位去睇鐵打

我好似同你一樣
平時唔點郁都無乜野
一起跑就痛